一夜烽火照亮惡魔嘅真容

13日晚上到14日淩晨數以百計嘅蒙面暴徒聚集喺旺角警署外上演最後嘅瘋狂。呢個已經係《禁蒙面法》實施後嘅第二個週末，香港暴徒依然蒙面施暴，呢種行徑早已讓其宣揚嘅「民主」、「自由」大旗傾倒，但係反對派並冇放棄擾亂香港，不斷煽動呢啲蒙面暴徒進行赤裸裸嘅暴力宣洩。僅僅一夜之間，旺角警署就被蒙面暴徒掟咗20多枚燃燒瓶，不斷燃燒嘅烽火照亮咗惡魔嘅真容。

蒙面暴徒暴力宣洩嘅目標明確，佢哋將心中所有嘅不滿全部都發洩到守護香港，保衛香港人嘅港警身上。13日不但有2名便衣警員被蒙面暴徒拖進人群施暴，仲有一名防爆警員被暴徒用美工刀割傷頸部。很顯然呢啲暴徒嘅目的早已唔係單純嘅示威，佢哋嘅目的已經變成咗傷害港警，甚至希望奪取港警嘅生命，然後肆無忌憚咁為禍香港。14日早晨反對派操縱嘅不良媒體鋪天蓋地咁報導13日發生嘅示威情況，汙稱港警係黑警，胡亂使用暴力，示威者傷亡慘重。呢啲不良媒體如此及時嘅報導卻唯獨對港警嘅受傷情況隻字未提。筆者不禁想問，呢啲被反對派操縱嘅蒙面暴徒、不良媒體係惡魔嗎？如此傷害香港和香港市民仲反過嚟對止暴制亂嘅英雄們倒打一耙。試問世界上邊個政府允許暴徒、恐怖分子去警署搞恐怖襲擊。反對派操縱暴力示威者去旺角警署進行示威遊行並且對警署進行恐怖襲擊，唔通港警出手反抗制止唔係天經地義嘅咩？值得肯定和讚揚嘅係雖然13日晚旺角警署被蒙面暴徒用燃燒瓶攻擊，但港警為咗保護大部分示威者，進行咗極盡克制嘅止暴制亂方式，並冇出動水槍車。港警與蒙面暴徒，一個係竭盡全力保護對方進行止暴制亂，一個係致對方於死地咁擾亂香港，邊個係天使邊個係魔鬼一眼睇曬。隨著選舉嘅臨近，暴力示威者已然成為反對派嘅選舉武器，打砸競爭對手嘅工作地點，破壞選舉場所，各種惡劣手段層出不窮。13日旺角警署示威遊行就係反對派為咗不斷激化示威者與港警矛盾進而煽動組織嘅，因為佢哋認為咁樣就能更好地打擊支持港警止暴制亂，支持港府實施《禁蒙面法》嘅選舉議員。

旺角警署外嘅一夜烽火照亮咗蒙面惡魔嘅真容，對港警施暴，對港警割喉，呢啲惡劣嘅行徑暴露咗蒙面惡魔嘅本質。雖然反對派不斷通過不良媒體極盡美化示威者，但係每一個香港人心中都有一座天平，隨著反對派與示威暴徒嘅惡行不斷爆出，天平早已傾斜到港警與港府正義嘅一方。止暴制亂，刻不容緩，支持香港警隊。

拉

又BLOCK一隻
好撚爽呀